「中計撚入」係咪要還拖

點解要打岑子杰？
點解要打民主派侯選人？

要令到你驚咩？
無可能
香港人已經無路可退
要真係令到我地消失咩？
咁就打死啦

咁點解要打
又打唔盡？
我估
就係想我地還拖
只要一有建制候選人受傷
咁就100%取消區議會選舉

唔係叫你唔好自衛
係個對象一定唔可以係候選人

老豆搵仔話
可能已經出現咗20個黑警麻包袋

要還拖就打狗

佢自己打撚埋

你鼻毛可避

真係聽過
識人做popo
不過話俾人收埋咗
當中有女警

有良知既人關心生命
無良知既人關心死物

狗乸

所以大家一齊開po
話唔會打候選人
洗版
如果唔係
啲鬼ac一定係咁話打候選人
又多like

對唔住
我仲係太溫柔
多謝巴打提點

唔好主動攻擊，但要全力自衛

一係打狗還拖
一係繼續裝修辦事處
唔好打對家候選人
屌我大愛阻膠都得

屌你老母你估佢地真係諗咁撚多野咩
跟本就係叫佢叫雞遊行先打獲甘 諗咩中計

大家開po洗版
承諾
不自殺
不打候選人
只自衛

無知想問咩係黑警麻包袋

愈
嬲
就
愈
要
頭
腦
清
醒

不要中對家計，諗清左對家既陰謀先好動手

即係有人伏擊打狗囉

要打就打狗

負皮係鬼定係覺得應該打候選人？

無諗過打後選人，老黑同黑警一世都唔會放過
黃色既呢兩種人，呼籲你地及早離開，
波及無辜就無謂

除黑幫

推

何君X